喺澳洲嘅巴打, 有一招可以收啲大陸學生皮！

就係喺連儂牆上面大大隻字寫住 支持習近平無限期連任

大陸學生最鍾意屌啲 連儂牆 只可以有單方面意見

咁我哋就要去玩膠用英文寫 支持習近平永遠連任

用英文寫六四屠城殺得好

有大陸學生過嚟挑機，就指住嗰句支持無限連任，問佢哋有乜睇法

千奇唔好學 帶定幾張習維尼的相跟身

後日(8月1)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

我地係今日係旺角東天橋擺街站的手足

推

有人挑機，就話支持雜種無限連任
佢哋肯定乜聲都唔敢出

OK bo, 貼六四D相上去，對D鬼佬來講都eye catching d:

玩呢啲膠真係好咩

有世界視野既人
都會將連儂牆同香港扣埋一齊
寫呢啲野只會影響外國對香港人既觀感

鬥屌咪得囉，搞咁多做乜

可以有 論述咁樣串返啲大陸學生

你咁愛國連支持自己個 國家主席無限連任都唔敢

對付大陸人最緊要就係玩呢啲低級紅， 佢哋唔敢駁

push

我冇嘢講

佢已經無限連任咗啦
早排先廢除咗國家主席連任期限
唔係點會叫佢習帝吖
根本唔洗人支持佢都無永續到佢死/揀好接班人